[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [341] 要carry既舉手 禾大佬S巴嚟緊

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
【復刻】「破闇聖光之歌聲」舉辦公告
從2019/05/14 14:00起，預計將舉行追加新難易度的團體活動【復刻】「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
光屬新角／龍：
傳說召喚「時尚美豔★量身打造」預計將於2019/05/14 14:00起開始舉辦。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

請問隊尾排到冰島

排街症排到冰島

Too weak

仲有冇野打

岩岩新玩大家好

龍絆有無得set一入場鏡頭就拉到最遠

我想問一個老任帳號可唔可以綁定兩個龍絆帳號？

兩日星碎兩日匙碎人地就日日金剛碎 公平咩

邊有咁多日日金剛碎

日日都星碎，我個心好痛

比1,2粒黎都好丫 差兩粒合到粒大既

留名跟進

新手留名

舉手
S巴 我想借空花

我

轉ed

今次活動EX真係好難出定係我黑仔

打3-4場有一場

禾幫打成晚都未必有一場

乜原來隨機出？

好似就咁打高級易出過HELL

唔係有人講會出其他嘢我仲似為淨係會出星沙碎

真水兩場

4492998

-2-2

人棄驚

唔同現充玩

黎啦
現充佬都唔係到

又呃我開驚

你咁慢

應該沒

Want gun

want gun too

3-6 捉火稚雞

2場
3202924

屋企輕鬆捉

冇嘅

又斷左

SIRI
5165700

現充信唔過

房主女朋友打俾佢

斷左一次咋

秒滿

隻角色有問題

Hell求carry
422 3874

你地慢左又入我數

係 有新bug你先中招

法國佢巧MK

無人

新手岩岩買左號 準備上路

一陣再搵啦唯有

打埋呢場真水先

岩先中左BUG 角色模組變大左夾硬屈我食甩尾

開個新先

真火入門都好伏

141 3681 hell

有冇得curry 下禾，禾未過

入門街場仲伏過SOLO...

GUN 未過

開

你開

-1

4139637

我都係想打火龍豬姐 伏到唔想打

得16k入唔入得

一陣你開搵大佬帶

開街

open

多謝大佬 金鋼精

謝謝

差3粒火龍豬真畢業

5911000 hell -3

-2

入門可以點伏

第一次打，好似冇乜難度

合咩武比光奶好？524加回復嗰把？

我都係 D傷好R痕

街場果班仆街伏到嘔

虛空？

應得架

Ok咁有撚排打

謝3位

萬聖杖/424/虛空53 玩野可以用星沙53

english

萬性要等復刻

用住424先

424一樣係單補

全食
有啲奶莉冇抗燒

唔拉頭 鳩放火山都冇咩所謂 疊紫圈,衝一字火果下先仆街

一麬火扣好少 地獄火全食 救都晒氣

自己AUTO會唔會易D?

應該會

見有人曬龜 好想養

禾都有隻

比我睇未

黃色綠色先比禾睇

三隻

青頭

救助time
4905555

？

Send未

啱啱打打下叫嘢食

好想塞2隻手指入個鼻癃

射射all

HELL 求助
377-6729

我果隻令啲

綠色黃色

現充巴士佬失蹤day01

講左話潛兩日

禾已經準備好鳥

啲龜龜真係巧得意

我叫左外賣 等多陣

早呀

想問下依家有冇巴打可以幫手打HELL
249-4766

表哥單嘢wfc

有冇avengers

唔明!?
有一位師兄陪我等緊

感謝英雄們

Full..

HELL場求幫手
9212524

等-1先入

真-1

OK了

差少少

差DD

黎多場1540036

專心D啦

係咪應該放棄

我唔夠力 你黎

食緊嘢 都係唔打住

最後一場 唔得就算
9216093

我死咗隻

打緊150 今次真係要開驚

除咗火奶有冇第2隻

冇光了

唔該晒大家

係4機佬既錯
真水

3849864

hell 求carry
236-8072

著到咁 成何體統

唔係咁著不如唔好出街啦

益晒批鬥座啲阿伯

齊玩pkm性伴

垃圾活動孤9寒, 2000石都冇

今次會唔會有壞左既女人

香港沒救了

巧悶 有咩挽

Pkm性伴

Hell 899-9322
-3 大佬

好玩咩
個樣中毒咁款喎

ios冇 玩條毛

想睇流出

仲有2個位

表哥好似好耐之前啲形象已經唔好

想睇

我大姚子？

天生一副淫樣 男人點忍

成個胡說八道會出名冇個正常

幾好

行路草成粒提子咁
好qq

好玩

仲有冇人想打 hell

家康

超好玩

點等聽日

未有黑人刀既巴打要抽

不得鳥

家康復刻 龍絆係咪就要執啦

家康再度登場

家康復刻了 要哦煙了

史上最強pool，唔抽齊可以del驚

係時候全民家康

準備左del

就執

跟 早知唔抽冰雞

HELL
5118578

屙煙完家康之後出個勁fes角即係逼課

cy依個係伏黎
想大家all in抽
跟住其實月尾龍絆日、西遊記先真正好野
到時無石就焗住課

而家家on唔是真正好嘢咩

抽到摸GG就收得手

換多張符先

1406有無咁堅

仲要忍到27號

好似無講符

希望每日單抽中家康/摸你JJ
好耐冇同大家分享喜悅

又歐

留番尾果日都唔中就allin

今日我都多咗隻黑肉

正到..

我喜左兩日 分唔分享好

開心share

我有了
抽乜

比返隻暗龍我就夠 牡丹打天下

hell mode求大佬carry 695-7699

嘩家康 >龍絆日

仲以為要等新年先有復刻
不過冇嘢好抽

hell 735 2107

有7日俾你抽
邊個仲未抽到暗龍一定係狗黎

咁快復刻 似同gbf一樣家康會當6％限出 下一年就絕版一年

Hell 19k 求carry
6145872

新年抽完家康都好似未威過就復刻 好似比人撚緊咁

真水：我屌你呀

thank you 大佬

有d想抽多隻摸你gg

可能無黑人呢

第一批抽仲要硬食護符

Hell 19k 戰力
求curry
3413772

新年快樂

邊個一抽摩jj 禾就扑邊個

多謝大佬carry

斷估有 佢唔係淨up家康同支天 而係有果個池名

帶2個19000真係極限黎

應該開埋換符呱 可以凸爆日出了

想要卡 復刻未

唔中

推

日出好似無咩用

突多隻暗龍先

好彩onjj都唔中新年快樂

中!

今次要還了

想換一張

屌又出家康
老屎FUCK都未撚威夠

冇野要抽 沒機會逼害

果期我好撚歐 係無敗仁咁痴線一抽中哂

拎晒啲單抽券allin

我可以倉一期等FES

斷9估唔俾換卡 淨係俾人抽家康黑人山茶摩支

熊yeah當時抽左好多 依家好膽心佢....

求curry

沒60暗龍常註 營運應該點做好?
A.出一隻新既
B.出月讀
C.直接出復刻模都唔駛整

CY又贏

岩岩先534左同突爆左摩利支天...
諗住可以威到真光

卡buff左後，日出已成垃圾

-3
3413772

單抽卷抽龍肥日抵d喎

同敗仁一樣歐
不過有人頂

唉屌
都叫可以買張新年快樂比牡丹

可能buff日出呢

上次all in 抽唔到家康，希望今次抽到

牡丹係用加25抗加BUFF時間果張4星 好似係

醒未

333-3664

屌你老母正一閪game
復刻家康屌你老母

右手

776 3470 hell 求大大力

家康都復?

CY既撚狗性格, 當家康一街都係, 真光就係維維主埸

利申: ....

叫咩春
自己有就唔想人地既心態好鬼肉酸

又有多d正嘅起始帳

17K瞓地想求大神

S巴..

咁樣得75%抗 = 冇抗
新年可能有機會唔洗入場證

點解唔係克乜野先

咁快復刻

因為新年減13%光傷

776 3470 help

正常cy半年復一次，計時間珍系差唔多鳥

hell 299 7890 求carry 齊龍水

龍肥日30石會中

扑得

兩百幾抽唔中仲記憶猶新

好多人求 都係晏D先上

等等

THX

唔夠力

咁快出返家康

應該夠 不過維巴話事
繼續龍叛先

鬼滅OP真係好好聽

主要唔抵得自己抽果陣要食屎抽埋棺材姐其實 雖然我果期無點中過

早知買account時買其他野唔買家康啦
Btw聖性槍都有復刻過？

冇

應該都就快

試下

S巴唔見咗

實中嘅咩
我30個十連都冇呀

屌我打乜撚野萬性先啱

pick up%唔會變
唔中既就係唔中
一樣係狗

依家係俾多次機會人唔做狗

珍，好少可我會聽曬op,近期得佢同巨人會聽曬唔飛

我係19k戰嗰個 驚唔夠力我可走

呢張可能都搞得掂

真係實中，我唔識唔中（除咗露卡）

776 3470 hell -1

黎緊家康又可以Skip

家康都復，咁你預其他遲下都會復
咁家康同摸jj原則上係限定黎講係最重要果隻，你有係身咪煩少樣，你估你聽日實中架

唉屌早d講我就唔抽50抽普池垃圾，all in抽多條摩利啦

咁新年數值又好啲
最重要圖面好好多

入多隻劍就夠

想抽新野

可以加埋新野復刻架嘛

大力現充去晒邊？

個仔幫禾抽緊賤貨

睇錯抽插緊

5星卡好貴呀

摩j除左技能有刀傷外
其他都係廢廢地 好似係

要買了

真係實中
但萬性未復姐係有機會阻撚字我早d抽到火光奶

想要水貞

不過調轉咁諗
佢無貨出
要靠舊野頂

105000中家康

想要克乜野

想每屬升夠4條4突60%攻龍

清驗一驗眼好啲 有啲濛

加新野俾人屌得仲勁啦
依set野咁勁 你仲叫人抽多次
要抽既一早all in抽哂

係光歌姬咁廢佢先敢放新野

家康我好似抽左三四百抽先中
仲要再課先追到條臭龍

有埋水貞我中拉拉又屈機了

咁快復家康
唔通真光就黎出

一早講左唔好抽普池，你戇鳩鳩怪邊個

冰槍 真火T0

負負唔會得正架喎

預告都未有 快極都要足2個月

係
一直都有講 SH普池
限/龍肥日先射

求大大力 hell
9257869 -3

謝謝curry

收到風就黎執
掠埋最後一水就摺

SH到聖誕等克乜野復刻

平日d低汁番會睇到心諗點解仲未完
鬼滅堅屈G,睇一集好似5分鐘就睇完咁，唔覺時間咁快過

好彩你唔係第一次出家康pool果時講

我7張謹賀新年呀 cy爸爸禾憎死你

我6張 日出

依家咁佛心，收入肯定少左勁撚多，唔咁玩真係食谷種

完左家康池
就係龍肥日？

606 6319 -3

怪緊禾自己on99

亂鳩咁射
怪邊個

玩咁多個ac

原來已經扑左炸仁半年鳥

創作部應該乾左
搾唔出新料

不過好彩就係抽得50抽姐
有限錢

SH黨又贏

一定係CY唔比料老任

準備捉火稚雞

神劇

佢太佛唔想出打臉60龍, 又知新出d非限龍角唔勁

我好想知老任塞左幾多錢俾cy,cy先肯跪成咁
老任唔俾保證收入cy應該唔會低頭低成咁搞到依家開善堂咁

第一輪抽家康+龍果堆 可能平均150抽先中齊

拉低平均

老任射隻噴火龍過去
玩埋進化
打活動儲料進
3星龍 小火龍 進4星 火恐龍 進5星 噴火龍
仲要Pokémon 活動 Pokémon 龍入場有加成
打boss 奇異花

即時營收no.1

自己打完都扯扯地
龍肥出Pokémon 未？

屋企ready

嬲左咁耐先上水

梳

我講緊射咗50抽落啱啱新出隻濕鳩光刀喎

唔係+60%攻都是垃圾

禾岩岩翻到香講

玩龍胖不需要攻擊力 只需要大佬

買家康ac冇問題 本來都唔易抽咁解

基本60攻
Pokémon 活動期間有加成
多40%攻
奇異花難打到仆街
用小火龍都勁過用狗女

今次應該易啲抽中
冇咗啲卡

小氣
嬲到離開香港

佑矛人掛住0mon

我姣婆守唔到寡

抽爆課爆
抽到銀行打電話
繼續抽都係日出
6張日出
射左了

kb 9

如果真光玩濕鳩機制 可能奈亞子都會有用

終於可以抽40暗龍了

奈亞維 勁啲 定係 摸J維 勁啲？

你拉低晒平均
走數巴40抽 日巴3x 庫教練36 禾32

之前抽限冇0.5%？
Btw佢張專卡係咪要整返張玩吓

講緊40個10連？

我18

月尾出家康
應該係等FEH入坑 同 上次追唔到果班
再掠一次水
谷下營收

應該都唔需要用到2隻模jj
仲要忍成7日

單位係咪十連

冇牡丹
慘

我覺得月尾係西遊記池 似普池
6月頭先係龍肥日
你有排忍

多謝維巴

講緊10連喎師兄

係 歐洲人同非洲人用既位單唔同

原來唔係得我一個咁慘

hell求大佬carry
929 7105

家康pool係我最歐既一個pool

睇user name既話我會估係單抽

淨睇攻就摩J 冇得駁 不過如果出隻緩回奶+食小傷係咁刷奈亞子果個盾可能都幾難死 主要都係睇真光個機制濕唔濕鳩

200抽都冇摸JJ

唔會架，27-31一定係龍肥日

好耐都無update過個FAQ
岩岩更新咗個首抽推薦，大神們睇下有咩問題
有既我今晚執執

慘

龍肥日 點都一星期好似
西遊記個風屬活動好似 27號出？
要睇返vol.4

佢唔派石SH都冇用, 得千幾石

得4萬8石 400抽

28-31肥日
31西遊記

肥日唔係一星期架咩一般

SHSH
請大家支持SH黨

肥日等6月啦

得

邊有咁耐

一定唔會錯

Is this mk lemon?

幻神圖幾時更新

SH黨最終會贏
普池再抽就打pat pat

唔係

感謝

咁係幾多日

係 問咩都要答「冇」 暗號嚟

都5，6日

咁真係 27 14:00 - 31 13:59

6日>5日>4日

Is this 程b?

都可能係接家康
本身冇估接28

家康pool冇得每日單抽?

咁無野喇

點解冇？

3日

無

肥日唔係出 19王子 同 乜鳩琉卡
我就心滿意足

Miss me?

想要新女

會唔會太正

克乜野 耶乜野 蘭乜野都有兩款 到硫乜野出場合情合理

第三皇女
妹妹
鍛造房條女

唔係女今次真係想SH
之後應該好多限

你個基屬性呢

SH幾多石都唔夠玩

All ok

個仔抽咗成個鐘都未抽完啲賤貨

臭口

想問下龍化算唔算技能？ 定係龍化後出龍技先係技能？ (想知食唔食技能傷害buff)

咁賤搵個仔抽賤貨

你講咩
我從良咗好耐啦喎

話哂都叫主角群 雖然唔算好主

龍化開技先食技傷

佢抽得好開心喎
係咁話熊啤啤

你試下再講

龍技食

記得我寫既簡介ma

風法冇滿血千祈咪開龍

西女人

等睇d石都冇埋

咩簡介？

日日兩點就話要抽同餵龍

開到好大聲

水靈之弓手 琉卡

NOE妹我今日個扑比力架入侵咗
唔再純潔了

又弓仲要硫卡
肥日都照skip

hell求curry 715 7098

真水2場 525-8521 清下毛先

Hell 求Carry 有無話要帶咩卡易比人Carry
244-1758

Hell求幫忙 324-3997

龍化

你力架做咩開場

-2 !

好多-2

仲未有得玩龍絆

裝飾黎

-1 !

4光佳 高戰佳 有光奶佳 有30%龍化佳 開場識拉轉圈佳 盡量打多D爆發

702 0684 hell 求carry 齊龍水

3705637

繼續 -1

認真
我岩岩睇左

火屬可以cut走
天才 中東
男龍

風屬
可以cut走 黑人弓

暗屬
可以cut走 暗弓

又單抽中 點跟

家康咁快要all in

有冇真龍兩場清毛

大佬2：06咗兩日
我做細嘅吸咗少少運啦

成日開NETFLIX都順手聽下小埋OP

真龍3個箱係咪聽日reset?

係

中冰隻

有

點解你明牙肥講乜

買咗2倍但未開過
有冇ching得閒幫手3場真風清晒佢

小弟又要人幫過hell了927 0688

公主

我跳得唔得先

864 3914真風

仆街又斷 搵人開

禾地巧姐妹

carole & tuesday

聽講好好睇 歌又好好聽

開多格垃圾桶比佢地

開未？

-3

得得得 肯打就乜都得

求兩場真龍

開未啫

做乜

咁唔好cut走天才

又唔開

寶寶等你開場

第2集carole仲訓緊果陣擺兩塊pick上佢隻眼果度笑到我傻左

是咪Netflix 有得睇？

開未

我係EBB睇咋

你唔當佢好姐妹

8632355 真水

做乜咁想入我

慣了

佢有腳毛

7306579

珍絲

你唔夠禾白滑

又話復刻, 點可以唔寫暗弓加暗老夫T0

又曬角

雞

8632355 -1真水

有冇咁多現充

有冇奶/打手入黎打真風

7818962

台仔推薦

btw新手信以為真就大獲

個faq長期有人睇緊

當年暗弓暗龍賣最貴

比新北市大佬笑鳩你地啦 生性啦

4061644 -1真水

原來係新北大佬

嗰個新手咪我law屌你

JERJER

hell 19K戰力求幫 429-8098

JERJER世一

hell 934 0547
求超大力

Hell 求Carry 17K 802-6333

CLS射入黎

hell 19K戰力求幫 284-2631

為政你係出面就唔好打
一係就入圈打

1:1x點名拉最底

唔明新打真水 你指波波？

-2
s巴係唔係度

唔係喎, 以前會比符食左個pity rate.
點都應該開心過之前ge.

會打爆泡果度
你出面打我地入面食晒
入面打出去就冇人會中

-1 超大力

捉緊火稚雞

點

好 明白

3張龍化夠啦

17K 有無人Carry到

紅圈分傷接紫圈 要企開 唔好重疊

----1

-1🙏🙏🙏

你不如跟住我地企 碌一個身位距離就得

打埋依場晾衫先

976 5884
helll

802 6333
Hell

個波唔係追最遠？

hell求carry
598 3347

我打街場練下先

Fight jer 戰士出手遊點睇

係呀 你企你最遠呀

過到未

其實你到果度要貼龍
咁快企咁遠我地爆得唔夠快咪追你

等禾一陣晾衫衫先

你唔熟應該跟啲刀企
啲刀一定最怕中個位比較安全

真風繼續
8906391
唔該晒

頭先牙肥企唔岩位,我招1技掃唔曬佢先食到十字

你用姐姐係會爆慢啲

用木大叔會唔會好啲

佢企到老連咁遠呀
隻奶跑都跑唔切啦

唔洗 你貼龍就得
好多時都要貼龍打

都係今晚先打

禾唔多夠力

打咩

我食石回左我點算

其實企龍左右,2-3個身位度,乜鳩都打你唔到,唔洗咁遠既...

零炭中100閃
完

總之一出水牢遠攻非狗一定係貼龍
同埋8泡果度人地係入面你就唔好企出面打 要貼龍
其他碌遠少少都冇乜問題

過到？

一次HELL都未成功過

邊個話我老婆？
佢係我第一隻50環
仲練緊
等緊打真暗龍做mvp

9730746
真風last

明白

hell 求curry

真暗？

真光先岩

我借人地打光龍超
BREAK咗一技都射到一萬

hell呀

新年池咁快複刻
好想要果張護符

腿腿腿腿腿

邊個唔帶龍化

真水？

邊個龍化都唔帶...

真火求消毛
048-1097

禾回來鳥
7757623

Hell求carry
085 7354

現充日都咁多code

冇輸出 喊出黎

佢好想拉頭

劍會愈打愈近

helll
4744826

HELL 跪求CARRY
135-9937

求幫打HELL

193-8225

求大腿

152 0405 真水-1

辛苦係值得既,5甩

我果D係咪去曬你到

唔該晒各位
Sor一開始唔記得晒佢d技所以係咁死

193-8225
-3

矛事嘅

259-0807 求幫hell

thx

走曬
193-8225

-2

HELL
193-8225

清左了

冇人 繼續捉雞雞

咁熱,已經唔再出去捉鳥

寶寶聽日開咩箱

真火-229真畢業

hell求carry
591-6707

斷左重開
585-1635

有得抽番家康

水,真火假畢業了

真正既寵物小精靈訓練員點會怕

著住衫褲去捉梗係熱

原來Netflix 有百變小櫻睇

謝咁多位巴打

安坐家中做飛G

壞掛

聽日抽多條摸你gg先

咁有信心

Li係咁出彩

就執都仲玩

教緊個仔做功課唔想比電話休息掛咗陣

i go to school by bus

i love English 3000

474-3413 hell求大神

更正454-3240

打乜都賣唔到錢,已經無心機玩落去

有無大神過HELL
459-8802

多謝維巴 同2位巴打

好家人系列

diu 聽日家康池希望可以補到摩利gg
中到摩利gg 馬上課兩個金剛包突滿佢

收到風可以課定先 D石有用

收島風有人想同摸你gg示愛

好多基佬

Pokemon已成祭品

為表誠意，課定d 金剛精，抽中，就將儲落既精射比摩利gg

大師話捉到100

3個鐘得4隻
禾 12隻

我得2隻

禾出去捉嫁

[冇圖]啱啱搵咗個PTGF破處，有感而發

2500

其實每次活動既卡有無必要換定一張？

2500唔係叫平咩?

hell求carry 951-8945

冇 常駐幾時換都得
期間限定先算

2500夠去飛田屌日本妹了

如果2500 有 mk妹
平啦

帶我見識下

我都想抽爆摩利
但係月尾係唔係有西遊記池

2500蚊夠我食一個月 我打飛機算不過飛田有晒價錢 去到岩就入去就得

聽日要all in家康，出知時仲未開始玩

1隻零炭100閃
上年有隻蛋生100
3隻普通閃
完場

巧在禾有兩隻唔閃100

西遊應該唔係限等歪中

想問下依家有冇大神幫打HELL 活動

328-8662

咁聽日全部倒晒摩利度

18.5k 求巴打carry hell
490-8996

想問下戰貨係咪剩係可以10張10張咁抽
抽仲耐過打

係
屌極都唔改

Null 巴都未中??

求巴打幫打HELL
174-3996

唔使還牙

我都仲未Hell

我仲開緊間房

174-3996

-2

174-3996

-1先入

今日5星卡又易出咗

求巴打carry hell
1902295

嘩, 險贏呀......多謝各位

感謝巴打們carry

緊急跳車

有冇hell場咖哩我

咖喱我ok?

我又斷左線

倒數完break到得番一滴血跳咗車唔知佢過唔過到

thz

391 5720 場主瞓地

要幾多戰先配比S大大curry
19000帶龍化得唔得...

我得萬7

我得萬一

點解夠鐘都過到

打左比GM

隻boss太忙出唔到核爆

姐係今次隻HELL唔限時?

咁啱夠鐘Break到可以打多十幾秒

謝大神咖哩

姐係就算夠鐘
隻嘢break緊/出緊技
都要佢做晒 企番直
先出到核爆

HELL求幫
555-8175

如果佢可以一次SET打10回好似LI咁就好了 想掛龍核

日日都出星碎想死

SAME

唔會抽男人 再勁都唔抽

朋友係邊

hell 求curry
8641311 -2

我有滿突暗老夫

唔抽臭男人家康

收工再刷到10支水龍核先

珍牙

比我入黎R勝場OK

帶2個唔夠力

(基)

我SH黨又贏

-1 求CARRY

-2 ! -2 !

NO FD

我去咗呢邊先

整定把530水短等復刻克乜野比佢

過咗未 應該有同你打過

全巴真回龜龍絆
想喊了

唔該牙肥有情巴

原來開左LUNA塔

咁啱兩團

HELP

5558175-2

玩過LI先知龍胖係鴨驚清全

-1 FD

最愛龍絆

真水4場

THANK各位大佬

買咗部大陸牌LAPTOPS 唔知會唔會爆

有s巴=easy mode

唔洗2000蚊 又夠薄

好熱,想全祼

一齊全裸協力

li緊,仲爭幾支水先清曬

仲玩

好眼訓

結衣塊面大咩

你帶過我打火紋女人咋
夜啲搵你咖哩hell

邊個結衣先

仲未射曬d石

完全唔大

新垣果個

好多人話佢面大 我又唔覺
我塊面仲大

唔夠龍化 3p咩事裝真龍卡

有冇人幫帶HELL?
8743168

今次會戰會唔會開埋另外兩格R11

嬲又笑我

由上個月開始一個月開一件

你仲係冇龍化卡
打暗寶珠關farm龍藥

姐係又多一件要刷

要刷金銀章 無得自動偷唔到雞刷

我誤解左王之威嚴唔係 龍化卡黎?

你有無入DISCORD?
狼做哂功課
另外比你參考

銀章入場碌咪得 唔洗望住

AI每人裝1張

-2 繼續推

無入 唔識用

大鑊我食左兩張比P1

打中級?

佢送把弓個名咁型 叫霸氣電弓

痴線

明明其他人都有笑

Hell 求 carry 403-9699

-2 今日冇人玩了

打暗寶珠關 升果張好過王之威嚴

想問劍普攻係咪打2下就用一下畜力

3p

咁都有得羸 s巴又curry

2+1
好似係

屌你 DL 完用EMAIL申請就用得
加入條LINK 我唔記得左 召喚狼

1p 1張龍化
3p冇睇 有咩特別

感謝S巴 大三巴 阿士東維巴

2隻非光屬 0龍化

今晚試下入 我電腦白痴

全光屬，推戰力得張王之威嚴

Discord search wZ2Q9te

換返喇但冇藥水升

手機APP都得

入左就會見到現充

你係日文名裝真龍卡果位巴打?
佢應該講緊另一場另一位巴打

打暗寶珠關會掉龍族秘藥

明明我最積極講野

Cow女王

人地話女你地就信
可能長腳毛大叔呢

cow台妹

咁仲衰 cow仔

現充NULL神 今晚唔洗食囡咩

而家整先

係得呢到打GAY既 大家都明啦

連續食咗幾晚一樣味既爆菊
我神null唔悶牙?

見到台妹即刻咁積極

NO 我唔中意女仔OK?

裝真龍卡係我

黑貓竟然是個boy!!

我珍屍

想食住爆菊睇JOIN WICK

睇唔睇john weak

你唔係呢幾晚都同唔同囡囡睇左啦咩

睇唔睇pikachu

其實係想叫你打暗寶珠關拎龍化符
果張符升爆9金水 攻擊力高過滿突升爆王之威嚴
但王之威嚴升爆到80lv 用多好多水

Join weak

咁我都用返綠水先

好似跌唔多，刷左10場得3張

好彩冇買
睇到太入神會唔記得食

唔約禾睇

你死啦 牙肥份人...

咁要入場了

以後打raid應該都要用
慳返好多聖水 而且攻擊力高過威嚴

together?
ching bar?

未睇過1 2

面交 TOO MK 不了

watch now
and go together

坐我隔離個牙叔睇咗陣就走 嫌棄禾

好撚型 單手入子彈 睇到禾濕哂

咁買同一場
唔相認

你食爆谷食到japjap聲好難唔走架喎

早幾日問有冇人一齊睇冇人理

我都冇買

心急

下個月xmen

正

龍肥 七大伏

聽日GOT大結局

熊yeah
熊yeah
熊yeah
...

Xmen好睇過avengers

嚟緊果隻龍同家康係唔係好撚柒勁

Yes

爛到唔想再理了

同4葉差唔多勁

依個珍呀 套套都咁正
今次仲有Sansa

四葉呢

咁唔抽了 太垃圾

我兩星期追晒8季睇住佢第7開始爛爛地

去到咁遠幫你唔到

唔g

Pro x後生版勁令仔

九龍都得

掛住佢想屌

一齊

6又 神null 鯨蛇 程瀟 肥婆 巴士佬 熊爺

你未見過禾唔計

真毒唔出街

金毛爆菊呢

我中意chi lick王後生多啲啲

真毒

佢就老咗》光頭x

我都唔太夠藥水上咁多5星卡,有張2星幫下活動都好

金毛同毒撚共存唔到

個list要out me入金毛

得我真毒

原來已經有金毛嬲

禾刀系

有冇人覺得活動首歌好好聽?

我覺得火山龍最好聽

高質活動

識野

有noe妹做人證